向中國買地99年洗唔洗一萬億

買地借地租地都唔洗一萬億啦

買炸藥炸撚平獅子山
要幾錢

直接用買咪 唔洗被人話暗地裡捐去中國囉